[HKGBuddies]GFRIEND討論區(10)新既一年繼續支持女友

#1

歡迎黎到G-Friend 討論區

Kim So Jung！Jung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Bi！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（韓語：여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。粉絲名為Buddy(Buddies)。

你和我，畢地與女朋友

#2.1

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金素靜 / 감소정/ Kim So Jung
生日：1995年12月07日（21歲）
身高：172.8cm
血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：
2011年 Rainbow〈To Me〉MV (客串)

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

#2.2

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / Jung Ye Rin / 정예린
生日：1996年08月19日（20歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：
2015年 M&D〈I Wish〉MV

2015年3月8日〈Running Man〉EP237

2016年2月2日起 〈SBS The Show〉 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

#2.3

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（19歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：
2015年 柳昇佑〈You're beautiful〉MV

2015年10月21日 Pro C 〈漢江的夜晚〉

2016年5月26日Jin Hae Sung 〈 Cool Girl 〉

Eunha(은하) - 不要變成離別 (이별로 오지마) 六龍飛天(육룡이 나르샤) OST Pt.7

(慎入 )박경 (Park Kyung) - 자격지심(Inferiority Complex) (Feat. 은하 of 여자친구) MV

2016年7月10日 《King of masked singer》(Fresh Santorini)

Reveal Identity

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

#2.4

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （19歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：
2015年〈偶然春天了〉《看見味道的少女》OST Part.2

2015年7月12&19日 《King of masked singer》
2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎
2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年3月10日 유주(GFRIEND), 선율(UP10TION)_보일 듯 말 듯(Cherish) M/V

Yuju主唱實力 SHOWCASE

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju歌list by 天生我才

Yuju high note and best moment by 天生我才

#2.5

Sin B

藝名：Sin B(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Bi
生日：1998年06月03日 （18歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(在學中)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：
2015年8月11日~ 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》
2016年4月13日~ 〈一週偶像 Weekly Idol〉第一部分 固定主持

2016年 Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

#2.6

Um Ji

藝名：Um Ji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （18歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(在學中)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

2016年 The Way - 購物王路易 (쇼핑왕 루이) OST Part. 2

#2.7

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

音樂作品：
迷你專輯

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)
2.유리구슬 (Glass Bead)
3.Neverland
4.White (하얀마음)
5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

#3.2

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)
2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3.하늘아래서 (Under the Sky)
4.ONE
5.기억해 (My Buddy)
6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

#3.3

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

#3.4

第一張專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) _ 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

#3.5

OST：

Loco & Yuju - Spring is Gone by Chance ( 看見味道的少女 OST )

[MV] Eunha(은하) (GFRIEND(여자친구)) _ Don't come with Bye(이별로 오지마) (육룡이 나르샤 OST Part.7)

飯製中字 :

SinB (GFRIEND) - Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

官方中字版︰

[MV] UMJI(엄지) (GFRIEND(여자친구)) _ The Way(SHOPAHOLIC LOUIS(쇼핑왕 루이) OST Part.2)

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave) M/V

飯製中字 :

FAMILY (방탄소년단(BTS)X여자친구(gfriend))
Happy Wednesday

[M/V] El Camino (엘카미노) - 미남 (미래남친) (Feat. 여자친구 예린)

MC MONG - Chemistry (케미) ft. Eunha

Hwang Chiyeul & Eunha - Firefly (feat. Lil Boi of Geeks)

[볼케니온: 기계왕국의 비밀] 여자친구X피카★친구의 ‘주머니 속 편지’ 뮤직비디오

#4

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合 )

#5.1

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

V Channel

#6

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards 女新人獎 〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards OST獎
《看見味道的少女原聲帶－〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

#6.1
一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

Navillera (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

#7
應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬 )

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：

2017.4.8 泰國 fanmeeting 2017

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

#9

解決睇唔到 tistory imgur 圖問題
教學by 單刀抄飛機巴打

睇圖
CHROME:
Setting > enter site

http://*.uf.daum.net
http://blogfiles*.naver.net

http://*.uf.tistory.com
list by shingshingbm 21/5/2016

FIREFOX:
Setting: 入setting > 新增網站

轉link (開tistory既圖就自動變original)
CHROME:
FIREFOX:
Setting > Creat new redirect :
Tistory:
Example URL:
Include pattern: http://*.uf.tistory.com/*/*
Redirect to: http://$

HKGBUDDIES(獨家飯拍/最新資訊)

Instagram:
Facebook:
Twitter :

聽日到我飛

留名

新post留名

偽飯自首上個post唔小心禁錯負皮
新post第一時間正評留名
寫信先，好期待聽日個stage

世界第一!!!!!!!

又世界又字宙又銀河第一 , 講邊個先

新po留名

金紹情世界第一呀

황은비 최고

新人新帖留名

明明上次追cb話自己豬飯，而家背叛豬仔

今次幫你唔到，等比豬黨公審啦大神

專一清泉2頁留名

專一死忠崔俞娜飯
扮工中 上水 在 此 留 名

召喚豬黨出黎清算

Yuju慣左比人背叛

決定加入SinB黨
第一次以B黨黨員留名

金紹情世界第一

琳飯新post留名

豬仔有我地豬黨就夠喇
我 愛 崔 乳 豬

新post留名
上個post 臨尾個幾頁用an機入唔到

永 遠 都 愛 崔 俞 娜

利申專一

始終我仙氣黨先係唯一清泉

垃圾銀黨呢幾日有冇人幫手撐住？？

信唔信得過我

BTW LM

永 世 都 愛 崔 俞 娜

Csl 不了

宇宙最高 崔 乳 豬

銀黨勢弱

永遠的女神 崔俞娜

新飯留名

屌會唔會係咁都有人記得

世界級 崔俞娜

我愛豬仔

最愛 崔俞娜

一生中最愛 崔俞娜

究竟真定假

新po留名
而家豬黨獨大
明明以前sinB黨十級多人

新帖留名
六個都愛

sinb黨而家好多人喎
我一個打十個

新帖留名

乳豬

分支黨 長銀黨會幫下手

仙B教信徒新po留名
In SinB we trust

有神快拜

誰人曾照顧過智黨感受
我是來留名的

智巴好似去左陪囡囡潛左水

偽毒可恥

招新人擁護智黨

you too

銀河

點解突然變咗金紹情

加入仙B大軍

純粹八卦
呢度有冇真絲打
同埋各位巴打既年齡大約係點

利申：紅巴，就20歲既學生哥

絲here

同sinb同年

有打手啦

同銀仔同年既廢青

真絲就，出黎交收好運既都會見到一兩個既，仲會有巴打帶女黎威威

21正皮，睇黎大家上個post打擊好大。

果然係清泉post 冇人叫春冇人ff冇人花心

其實想問咩係csl ？ 追左幾個post 都睇唔明
利申：新人

啲廣告幾時可以比年費收皮
Btw 廣告都幫豬黨叫春

電話公司CSL打手

痴線佬 chi sin lo

銀b打手

一生只愛妳一個 崔俞娜

應該係痴線佬
利申:mon post幾個月既新人

我同我老婆SOWON同年既 你好

廣告都鐘意豬仔

豬黨好惡 次次上黎都
Yerin肚腩黨弱弱留一個名

崔俞娜 是我的唯一

人地大黨黎
銀黨勢弱唔敢出聲

我又試下先
Jung Yerin 世界第一！

藝琳宇宙第一！

同豬仔同年 絲

Yerini

係真唔係呀，利申絲打

可能係世界上第一個絲csl

yerin

豬黨日日叫春令我諗起mama係咁叫최유나 사랑해
而唔係叫은하 사랑해

應該係平時係post到比豬黨洗左腦

崔俞娜 我愛妳

唔好再植入式洗腦，救命呀！

懵佬你已經敗露 明明係豬黨扮咩銀黨

唔洗腦啦 我都訓啦
告位早抖啦 俞娜保佑我快啲病好呀

肥琳

我飯豬仔會比人打，明明我咁愛豬仔都話我當佢係水泡

長銀>豬仔>短銀

唉，我都想訓，但訓唔著，仲要早起去機場
原來距離接送機已經就快一個月

去邊玩

搵賓妹
潛埋今次埋年頭就埋2017年齋，專心追星
追完星脫飯再搵工儲錢考教練，或者拎住個牌去Working holiday流浪唔返香港。
前途茫茫

出去其他普通post見到好多人用女朋友個名做username
唔知係我地個post太低汁定點所以唔入黎

做咩唔騎海龜出海

太多csl 嚇親人
上個post太癡線 18正9負 呢個post正常返

放緊產假返左家鄉

可能歌謠做得太神招來妒忌

訓唔著都要訓，晚安

定期宣傳下先

6頁智黨留名
追post淨係見到好多大紅字 唔睇啲字都知講咩

仲有fb
一路順風

我地太低質思想又守舊
又毒到出汁無計啦

接力，唔好沉呀

思想最守舊係銀銀黨

法官大人,我有補充
巴渣小長銀>MK長銀>豬仔>MK短銀

同樓上其他巴打say個hi
利申:MK短銀anti

等緊入去睇預錄

係喎
顧住日爆seed投票,都唔記得哂日子
咁又過咗廢青一年
利申:怪叔叔就嚟可以做佢地公司門口保安

睇預錄先正，唔洗捱貴飛入場

而家條頸短左勁多

2016最後一個早晨
好奇妙既一年
女友今年有好好既成績
因為女友 造就左我好多第一次
wish all a better year

講漏左
金紹情2017都係世界第一

各位Buddies 各位黨員 早晨
2016年好開心可以飯到女友同識到各位
尤其是可以搵到同我一樣都係飯乳豬仔既豬黨

今日又係扮工既日子sosad

好驚驚，yuju 黨好多人

2016年嘅最後一個早晨
各位早晨
有冇人同我一樣31號都係要扮工？

我

金紹情2046都係宇宙第一

我
聖誕已經番左一日今日都仲要番

我今日照舊扮到11點先拉閘埋數
即係正式黎講係1110-1120先放工

睇完預錄
今朝天都未光各家飯已經聚哂係會場勁熱鬧
比預定時間遲左個半鐘入場
但女朋友都算早錄有得坐係大堂入面等
其他遲d錄嘅飯因為大堂坐滿哂要係出面食風都幾甘
原本話會夾埋其他隊一齊入場，仲有一刻興奮左有得花心
最後都係分返開錄
入場前派左隻發光嘅手帶，睇住隔離韓飯將條手帶掛係腳再拍片上twitter
然後係自己電話碌到佢段片感覺都幾奇妙
今日個stage都幾靚，會有d驚喜，套衫黑白為主
錄完因為原本已經delay左好多，女朋友佢地都想同我地講多兩句但都俾人係咁趕走
其他唔劇透啦今晚自己睇直播
琴晚漏夜寫嘅信亦全部轉遞左俾佢地
不過呢d都唔係重點
我終於都抽中左即影即有
媽呀我得左啦
運數已盡，預備好2017行衰運

[가요대제전] 릴레이 덕담 ♡여자친구♡

恭喜啊！羨慕死人
有女神眷顧係好運既開始

嘩，你成功了
有個2016完美既完結。

巴打都幾好運，係韓國到順便追cb，又撞中未放。

再飛又有得追紅地同歌謠預錄

細細聲話你知係B5大神嘅世界第一金紹情

一張而家賣緊萬幾蚊，垃圾kpop追星文化

好好保存小心潮濕

一大早番工即係食粒酸到苦既葡萄

飛了，再見

我先唔會掛住銀仔

一路順風

估唔到2016年最後一日都要酸到咁
不過恭喜假裝巴

鼓勵大家表達對偶像嘅愛

唔通每日都要打一次 黎表達對偶像嘅愛

可能係最後一次叫春！希望唔好死住又馬航

丁銀仔 我愛你 就算短髮都照愛！

下次cb鐵定去唔到追，就俾我而家派下提子
到時cb等食呢到大神們大大抽提子

佢會感受到你嘅愛意架啦

銀黨我會暫時幫手撐住快d番黎FF發春夢叫春

今晚是不是只有預錄？没有直播舞台？

媽呀
我唔玩啦
好酸呀
點解我飯個衰婆咁耐一張簽名相都無

素仔話咁多裙下之臣
排下隊先

死喇。我個腦仲係sinb版be mine
我潛意識係叫緊我轉會

攞完張相就有韓飯話同我換豬仔
但其實我冇睇真佢張相，但第一下好自然就答左佢唔換

金紹情世界第一(feat. 葡萄假裝巴 )

金紹情世界第一(feat. 葡萄假裝巴 ) 2

水泡豬好慘

有無人知真定假

假
垃圾list唔洗理

自膠睇錯以為係In the world個個

話說係twitter中左豬仔大神d小卡
唔知順唔順行
寄到黎香港
我愛崔乳豬

反省完返黎留名

你都升左做禦前侍衛 三品大官

kpop入面得18名
sowon係kpop起碼頭十喇

屌你

娜女神一定係第一

我都覺，以前追開 IU , BTS 同 RV 啤啤 D post ，都冇呢度咁癡線

Buddy咩都勁
得花心輸比熊貓

原諒我太毒

假裝巴有冇polar圖睇下

未必 你問下有邊個唔花心

cb之後一個月
d人開始愈黎愈痴線
當你見到呢到d人去到最痴線既時候 就係佢地cb既時候

即刻引到大神上水

夜d補圖
絕對高汁我先諗都冇諗一口拒絕換豬仔
我驚放完圖俾黨員們圍攻

唉你都係想我地食多提子姐
唯有食多d lo

死唔去，上水叫春

好多提子食

銀仔 保佑你

要mon得切呢個post花心飯會好辛苦

碌下twitter就見到韓飯派提子

True

我清泉飯 唔花心

迫人專一既方法就係瘋狂推

csl成日搞事嚇走哂d新飯

我次次都有歡迎

等轉機玩number mission 先

我地好歡迎新飯架
收到wind依到某_黨見到新飯就逼人入黨

無可能
我吔6個黨都咁愛好和平
點會逼新飯入黨

和平

我地叫春啫唔會逼人入黨

我記得個飯攞完銀仔呢張個樣有d無奈
我個張完全唔同質素

其他k-pop 團post 都無好似你地咁分黨

收到wind，近排交左入會費先比入黎

我地好和平

有呀，點會冇

ao_

yes
無黨

剪頭髮都聽到rough

有巴打更新對帳表未

冇

仲要令到巴打連豬仔都唔要

巴打 2016年追女友行程好圓滿

2016年最後一次叫春

鄭藝琳 我愛妳！

坐佢對面 真係會窒息

從前有一個老人，經常跟周圍的小朋友說故事。
有一日，一班小朋友依舊坐下來靜靜地等待著老人說故事：
老人突然大聲吆喝：「金紹情世界第一![」
完！

新飯返到香港上水留名

返到黎第一時間食提子仲要追9頁新post
恭喜假裝巴中polar

2016最後一日都叫埋下春先
鄭睿隣同黃恩妃世界第一

sinrin世界第一

今日2016最後一日 特別多人叫春

大神終於返香港
下次cb等你接力

希望係2016最後一次叫春
我 愛 崔 乳 豬

小薯拜下大神先

2017繼續叫

豬仔宇宙無敵

我 愛 崔 俞 娜

最後一日 要叫盡佢

東方大神 假裝巴

專一清泉日經

鄭睿

網頁版好難用

雖然話報喜不報憂，但上次考試都有唔少機會要補考，惟有望下一個試可以平安渡過唔駛煩惱咁多，

唔講咁多衰嘢，就嚟完成呢一年，作為畢地，好開心飯到女朋友一團咁有希望又刻苦有心演出既團，亦好開心成為畢地一份子，多謝大家接受我成為其中一飯，識咗好多位男神飯雖然令我自悲，但擴闊咗眼界，

希望隨住唔夠半日既時間就會過去既2016，老土咁講都係希望唔開心事隨之過去啦，女朋友繼續成長努力，各位大神們都要為自己同女朋友奮鬥，圓自己既夢，

Happy new year !i love buddies!i love Gfriend! and my wife is UMJI!!!

高考應援V ch.1的英字!

超市篇終於有翻譯

想一直做廢搞落去

哇............情仔好女神啊~~~

一落機食葡萄

老公巴加油!!Happy new year

過埋今日
就可以放2017 月歷上檯
SinB

一早已經放咗

等我用埋本Dairy先

老公巴下年順順利利
2017希望可以拜見到黨主席

等我又叫2016最後一次春先
我愛鄭藝琳

用返佢最鍾意既顏色

照舊啦 理得佢咩月份，全部銀仔月

一走左銀仔就咁過份，睇小日都唔得

屌33度 好熱呀

等咗好耐太好。即刻睇

一定可以見到黨友

好正呀
假裝巴

受埋銀黨啦，其他黨好大勢

猩猩巴全員

你去避寒呀嘛 差唔多啦

一齊加油，定助巴!

冇問題，我大愛㗎嘛，所有黨只要係buddy都會相見

一齊加油

又有藉口可以花心

受唔受豬黨

正

比我囉到 我都唔換

vlive

好靚呀

我琳好正

SinB..哈哈哈哈哈...

Twice亂入....

睇唔到 網廢

有冇圖share下

轉360P 順好多

［img]

斷線

豬仔今晚個look正

6個今晚都好靚啊~~

六個都好靚

原來不久前刷住牙在友台客串live

btw

貼身毛巾

貼多張
係時候點人數
智黨留名

好鐘意sana攬住銀河個part

智黨留名
咁早點人
睇完stage先出門

twice最鐘意sana gfriend最鐘意銀河 張相真係不得了

而家睇vlive 要睇埋隔離團

想打一直做廢青打錯字
就快要返黎現實
2016年係韓國嘅日子就好似發緊夢咁
我唔想醒

堅決唔睇，其實係驚爆data同埋開緊飯

得
我脫飯

老公爸加油

咪喺，我都喺上嚟呢度先知，我女朋友走去客串

加油

兩個個樣都Shy shy shy 磨牙

喺咪以後都可以貼Sana

不了 依到好專一唔貼其他人

重點係銀仔唔係sana

出場

女友so hot

好sexy

出了

正呀

死守女友

今日套衫幾正
不過好似次次都係古裝風

呢種風格暫時唔夾女朋友

銀河件三好正

歡迎花心

銀河同sana個膊頭

呢度主要貼女友，有女友先貼

唔明點解兩個團咁fd, 但once同buddy就要成日互相攻擊

我都唔知

呢個真係唔明個d飯，明明幾個團都好fd

吓 有咩

以我所知 once應該冇

係有d所謂飯啫，不過我睇個d都係偽飯或者anti扮

公海post大把

我咩都唔知
有蘋果娘娘睇就好開心

岩呀 有女友睇就得

總之知道佢地fd底繼續支持就夠，其他人唔駛理
所以集中講返女友啦

仲有好似兩隊到女友啦

好靚女

今日sinb特別正呀

小朋友大合唱

兒童合唱團，幾好，6個都好靚

好鐘意合唱版既rough

重溫

冇哂人咯

其實識好多其他k-pop 飯，都好憎twice，出面有D飯因為話twice又無實力，又唔識跳舞，首TT又似兒歌，竟然可以拎到mama best female gp 同 song of year，反而叻跳舞，又唱歌勁，又有實力嘅女友反而浄係拎到best dance ，話唔公平，跟住開始憎twice

利申：friend 同我講

睇完女友出晒街

扮工呀 點睇到呀 我都好想睇女友

sure la

睇完女友放下圖先

情仔

求救所有畢地，如果由屯門搭通宵小巴去深水埗，應該在邊搭?救命呀！

cr 19951207net
收兵喇

琳

我唔識，幫唔到你老公巴

SinB，正呀

大家唔同風格各有各好
twice都唔係差
只係想講大家唔同路線冇得比較

Apink女友2連發
一邊睇一邊笑到權骨升天 好幸福

女友post都係講返女友啦

Eunbi line~~~

2eunbi

唔好亂講野 友台有條友長期mon post
唔好比位佢入

wink

利申：今晚唔出街

其實一個女團好定唔好又唔需要係到講既
你咁樣講法好容易俾人誤會我吔講其他女團

搵六個女友陪住倒數仲開心

agger
所以唔該講返女友

近排sinb成日化身做女人B
想引死人咩

你講緊48s??

送比智黨嘅

超可愛智仔

一直都係咁引死人架啦

豬仔.....

作為Buddies既我唔係好鐘意Twice
因為佢地成日搶曬女友鏡

超超超超靚女人

豬仔超靚女

唔好講其他團啦
淨係講番關於女友嘅野就得

咁就講我 愛 崔 俞 娜

講夠twice未 女友post講翻女友ok

上面D生面口,你地不如去番公海K-POP POST講啦,好冇

唔想懵佬返黎屌到你地上天花板就唔該女友post淨係講女友野同埋唔好批評其他團
同埋唔好幫女友招黑，唔該所有buddies

真係好撚低質 屌你老未

智仔 推

召喚智黨

唔好再quote

比埋條LINK你過去好冇

[KPOP] 2016 KPOP 討論區 (4)

女神豬

重溫

我已經唸好下個新POST名
[HKGBuddies]GFRIEND討論區(11)咪撚講其他團屌你老母

仲有......西面B
好cool好型

我心中嘅女神 好靚

佢唱歌個個姿勢真係好型好靚

再黎.........女神情

Sorry各位

唔再講就ok

繼續睇女友

話說 之後仲有冇女友

可愛智

智黨唔見晒 我岩先召喚唔到

不嬲都喺到
我智

終於就黎扮完工

女神琳出現

點解唔見女友坐係到

智黨新飯上黎留番個靚名先

智黨強大了!

預錄

就倒數啦

16年第一次亦都係最後一次叫春
宇宙第一乳豬仔

女友係度呀

女友企中間

出現了

happy new year~~~~~~~~~~`

豬仔新年快樂

2017年，新年快樂呀，6位女友

攬埋一舊

新年快樂

金紹情世界第一！！！

官方channel已上載

加多個fan art先

韓服女友世界第一

16講17都係未食炸雞

我好鍾意豬仔韓服look

強行俾人攬.....

唔好攪我啦

祝咁多位畢地2017開心快樂 努力搵錢比女朋友

就嚟同2016講再見

終於收工 係西鐵倒數計

比Shing巴快過我添.....
好正呀

放閃

金紹情崔俞娜世界第一

希望女友新一年健健康康
cb繼續大發
拎多d一位同大獎

Sinb紮馬尾好正

馬尾B

all back b

宇宙第一

so sweet

行大禮

我發現銀仔鞠躬真係次次過90度

可愛琳

女神

其實Sowon都可以好型， Girl Crush 無問題

2017岩岩返到香港留名
女朋友下年繼續大發 畢地繼續相愛吧

2017 女友同各位buddy繼續加油 相親相愛

2017 第一春
崔俞娜太陽宇宙第一

HAPPY NEW YEAR 咁多位buddy

Buddy 新年快樂

同我一樣

各位畢地 各位黨員 新年快樂

新年快樂咁多位buddies
黎緊既一年都要多多指教，更加落力應援

Hkgbuddies 新年快樂

新年快樂 2017女朋友繼續大發

新年快樂!!!!!
畢地女友世界第一

buddies新年快樂
希望我2017可以親眼見到女友

多年練習生經驗, 輕鬆啦
金紹情世界第一

真毒比人叫出TST
企到on99
以後都係唔撚出多人地方

各位buddies
Happy new year

新年快樂
2017,buddy同gfriend都要健健康康開開心心

希然2016大家所有唔如意既野都比b仔吹走哂

下次cb,如果係去到so hot呢個程度
大家點睇法

新年快樂！

來年只有一個心願，就係冇心願，費事燈

個個好開心慶祝新年，無聊B就玩吹紙
真係好鬼得意

B仔真係好過癮

我愛buddies，好開心識到你地

韓服女友賀新年最好
祝大家新年快樂！
2017女友繼續大發！！！

祝大家新年快樂
新一年女友同Buddies都順順利利, 身體健康

反轉魅力

報到 等唱k

好似唔太夾佢地風格

新一年 第一句偽毒可恥要用落巴打你到

識到咁多buddies係我既榮幸

真毒
我都唔想出
係上次放左飛機 再放好似好仆街

祝咁多位buddy新年快樂

各位Buddy新年快樂

琳仔新年快樂呀 ，新嘅一年只喺希望妳每日都開開心心
鄭藝琳 我愛妳！

半飯留個名R水吹

第一首唔點女朋友既歌認證放上黎，祝你行成年衰運

想吹咩

你咁都叫真毒

唯一唔比吹就係唔可以吹花心野，歡迎！

岩岩隻眼開隻眼閉，邊個再講其他團，仲要講人地既團既點點點黎招黑，係咪想收膠收到2018？

vapp個歐洲遊都幾好睇

咁樣都叫真毒

係好好睇
我黎緊grad trip諗緊跟佢地路線去行下

真毒係唔會有機會放人飛機

我拖住佢另一隻手，佢太開心的自拍

死痴線佬快啲拖你隔離個件返屋企啦
幾時再見到你 好耐無見

一定要睇女友去哪裡 最好睇

食評成日比到好低分,好sad

新一年第一首聽既歌就梗係聽시간을 달려서

聽日我同老婆都要返早，各自返家中

我都好想再見到你地等我5號後考試後先

Btw,祝各位buddy happy new year,everyday happy!

各位buddies 新年快樂
智黨

智黨壯大!智黨清純!

等你呀老公巴
快d番嚟引領大家

引領智飯入坑姐，大家就係要懵懵

韓國人食少日泡菜都唔得
其他野佢地食唔落

尤其係情仔講話佢比較喜歡家鄉韓國菜，其他國家嘅食物當然唔係太岩佢口味啦

新飯祝各位新年快樂

你一唔係度智黨即係冇新飯

各位Buddy新年快樂！

新年快樂 祝女友同buddy 新一年順順利利

希望各位csl繼續痴線 再創高峰

講呢啲

新年留言

真係笑死，不停放閃

Buddies早抖！房收網絡好慢，落去又喂蚊！

希望個超級無敵靚既韓妹做我既dive guide啦

銀黨同智黨一直都互相支持抵抗惡勢力

希望新一年目標達成

有咩大計

有冇韓文大神可以幫手諗下米牌上八行字句寫咩祝賀句！

Chingpk巴mon唔mon得切post呢

新年賀詞

希望各位biddies下年都可以有返個真•女友！

2017一定要得！

今年呀應該係

都好難有 毒撚好難有

隨手影個b仔啦
返到粉嶺先有位

諗返起 豬仔返去寫日記戈時改返高分少少 因為覺得呢樣野對於當地人就係家鄉菜

要嗌到隔離房都聽到

睇完波 訓覺

17年開個好頭

嗚呀 又打通宵牌

各位buddies新年快樂
祝女友們17年繼續有好成績
畢地們繼續支持我地6個完美女友

祝各位buddy新年快樂

大家係搞混亂咗去哪兒同歐遊2套節目?

Happy New Year!

冇睇到，好波

推一推，偽毒們應該琴晚出街倒數完起唔到身

畢地們新年快樂

銀河都係長頭髮少女d

歡迎加入長銀黨

2017第一個早晨

happy new year

good 摩拎

新年快樂 女朋友2017都會好似2016咁大發

大家新年快樂，2017年女友繼續大發

智仔好收斂㗎，唔容易有新飯，或者飯們太收斂冇出聲，靠你地吸飯啦

瞓咗2粒鐘又起身返工，痴線

各位 早 晨

同你差唔多 想死

2017第一個早晨 都講唔切 唯有講聲2017第一個午安
捱夜睇波仲嬴埋咩都抵哂
新一年祝女朋友繼續順順利利 穩步發展 出多&#21874;好歌 設計多&#21874;靚&#22021;打歌服
成員們個個都要身體健康 事事順利 繼續六人一條心奮鬥
S.M.繼續好好照顧女朋友同幫佢地計劃 私心想公司快&#21874;公佈應援資訊 最好有支靚燈

最後祝各位buddy同上面差唔多 至緊要身體健康 事事順利 齊齊努力扮工養女朋友
繼續&#30611;先

2017年 大家記得繼續為女朋友努力.............投票

利黨萬歲
公司唔好咁心急就得 出道到而家都策劃得幾好
社長你記住你講過女友唔會行性感

2017年繼續做兵侍奉娘娘
各位buddy唔好好似我咁
要抬起頭做人

金紹情咩都係第一

真係冇晒人

冇人post乳豬琴晚d相

訓到頭先啱啱起身
上水推下post先

其實我仲係到

西面B，我鍾意

兩公婆

趁懵佬深潛緊
幫手叫下春先
銀仔,你去咗邊呀

深情對望

懵佬唔係度就靠時間巴去撐起銀黨啦

消失一陣先
撐起個投票先

各位畢地新年快樂，
祝各位今年去到fan sign見到女朋友

放多張女神琳然後去食下午茶先

跟大神學聽radio版唱歌
宜家聽番2年前,真係唱得好清澀

放假梗係訓到下午茶時間先起身

十分認同

2017年留名🍑🐼

yuju
2017留名

好多男神呀救命

u扮野

好淆

其實啱啱邊個係到 唔記得問

我 藍嬲白衫

老老豆豆佢包到咁靚
唔捨得拆

最毒個件係我

我其實唔知

開壇作法開箱

其實每次見男神都好撚淆

個個巴打都係男神

沙甸魚懵佬留名

新一年留名
女朋友繼續大發

大家攞左season greeting未？
好正喎

攞左用左佢本野做今年schedule book

買完返黎放左入床下底等三十年後先回顧2017

終於拎到season greeting
個file好靚呀

靚到唔撚捨得用

巴打先係真男神

其實邊個打邊個我都唔知

右眼撳緊SMA,左眼睇緊片
感謝女朋友為大家帶來咁多歡樂

一個字...........型

重要有肚肚睇

型b

d男神成日扮哂野

咪就係嚇親我真毒

唔好意思 想問本season greeting 香港有冇現貨賣架？
之前冇訂到

有，我見好多都有，但貴，食水深

我拎完連筆都廢事拎番就走左

真係靚我平時唔寫開既今年都想拎黎用

訓醒上水留個名先

乜有筆㗎

我自己係韓國買左本Schedule
變相多左本
依家女朋友果本我用黎mark女朋友個shedule

一睇就知我最毒啦

靚B.....

信和320

佢借左枝筆比領袖

辛苦交收巴打

我聽咗3日都仲聽緊,聽完先有能量投票

我見到ig shop貴既三百，平既二百八十，

我隻yuna呀 好靚女呀

就咁睇相好靚

ig shop真係要小心
btw巴打啱啱新飯

ig最好一手交錢一手交貨,咪入錢比佢先

Season greeting都有假野

睇相真係唔錯 睇片就...

睇片都 囉

岩先交收見到好多男神

好，唔該各位buddies
我由rough 果期開始有間唔中入黎做cd rom

應該唔係驚佢假 係連假野都冇
走左佬

大家今日投左票未

我SinB

yes

解釋到點解呢度一到週末/紅日都冇人

豬仔so hot

其實我仍然在

網絲
Yuna 好靚 好正 我好鍾意

俞娜巴mon po模式長開

其實都係
有俞娜圖同豬黨叫春出現嘅地方 我就會出現

等緊懵佬返黎撐住銀黨

銀黨靠你啦

多啲召喚你先

懵佬掛住玩水唔理黨務

肚腩黨呢？

小肥x呢

豬仔又發功

崔俞娜 超靚 我愛妳呀

兩週年個日咁啱係拍偶像運動會

哇，咁唔知韓飯會唔會響運動埸搞d野慶祝女友呢

佢地跳緊 taxi?

各位有無飯拍網可以俾我依個新飯儲相呀

上水留名，又覺得潛水>女朋友了

冇 冇投過

收返埋條脷先

投左

因為入完數條友可能會走你數，大把case。

仲有一啲小學雞係要求你寄錢（冇銀行）
然後冇寄貨比你（唔用掛號）
當中會產生幾多問題自己諗。
所以一手交錢一手交貨最穩陣！

又miss左見男神機會

大家好努力,繼續有+0.03%一日

CSL CLS

不如巴打開個Twitter ac，然後follow hkgbuddies_

然後我地有retw一啲大神，你逐一入佢profile會見到佢既飯拍網，再睇返之前既相咪得，我地page1飯拍網n世冇更新。

今日冇幫到領袖手找娘娘條垃圾數

剪哂佢

係 扮緊銀b

成個娘娘咁，以為入錯post

終於見到佢條長頸

個背咁瘦

2017年第一日上水 差5分鐘

剪左我條脷 我都係咁鍾意 咁愛 崔俞娜

好warm

返去要睇返

剪左你條脷冇得再叫春369

yuju啊

無改善就剪其他地方

[quote
yuju啊
[/quote]

安已不

唔好諗歪啊

要團結一致對付乳豬飯。

諗歪左

畢地們都好純嫁

[/quote]

Yuna呀

謝謝你

冇人可以阻止我對崔俞娜嘅愛意

豬黨患病太嚴重了
銀黨合作清算?

上線啦~

素黨都獨大啦

下線了，繼續潛水

年紀大就有份

琳黨B黨失晒蹤
唔得，訓前放圖叫下春先

懵佬有無影到靚相分享下?

琳黨唔習慣叫春

肥琳黨 告急啊 團結

岩啊 優質琳黨

額頭琳

優質琳黨係用靚圖叫春嘅

牙都未刷完同友團玩到癲晒

只係集中Yerin，唔講其他

買單反影女朋友vs買潛水相機

最後又拋棄左女朋友

太可愛啦

我b

baby sowon

我認我患病太嚴重
像是中毒一樣
已經冇人阻止到我

繼續女神琳

兩公婆又係度玩

殺死人嘅wink

捱攰都投返100票比女友 盡哂責

琳黨上線啦

好彩你提一提
票已投

Yeah~~~~~琳黨

[quote］
[/quote]
好多美圖

好，收工，要訓了

好多美圖[/quote]

頂 手機好麻煩

魔術琳

琳黨早抖

琳黨下線啦 其他黨接力

銀黨接力

886

紫銀河

想問呢場live comment d人係講緊咩事？點解eunha 開頭好似想喊咁

條腰極幼

因為俾電視台過咗一棟

佢做緊intro既劇場
果陣cam冇影到銀河前面既動作 淨係影到佢扁嘴
你睇返fancam就清楚

其實係咪有咩誤會
完全唔覺想喊
同埋點解咁多人無啦啦話佢喊?

好同步呀我地

前晚歌謠大戰 生放送舞台 銀河fancam

98line

又一個利黨，歡迎!

冇辦法,因為俞娜實在太吸引

銀 so hot fancam

俞娜令我淨係愛佢一個 唔會花心
因為一個俞娜已經足夠

巴打我十分認同你

專一便是王道

好掛住小肥
佢去左邊

My Ji

人在台灣留名

好耐無入post留名

深潛左

邊個？

全連登第二花心個位，你係第一

又關我事 我新飯喎

唔好以為改左名唔認得你，追擊花心丁丁

你是咪諗錯人呀

智飯

恩妃飯

小肥嘟

早晨

Ji chai ar

Ji ar

ji b

銀仔跳咩舞都跳到好可愛

各位 早晨

向豬黨請安

岩先個post沉到差啲睇唔到

冇人推

我等等就要扮工 睇黎又會好快沉底

我都會幫手推架嗎

回帶~

【專訪】GFRIEND正是少女時代 Yuju差點被阿揪西綁架

One Star
2015.08.22 20:00 Newsen 윤효정 Translation Credit : 陳玉恬

平均年齡僅18歲的GFRIEND，日前發迷你專輯《FLOWER BUD》，被問及人生的危機及快樂的瞬間是何時，Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB、Umji你一言我一語說不停，相當活潑。

◆Yerin（18歲）

“我考上藝校時最開心，我瞞著父母去考試，不知道會不會上，想挑戰看看就申請了，那是我走向演藝圈的第一步。學跳舞2個月就去考試，所以沒有太大的期待，開始時第一個拍子就錯了，我心想不要浪費報名費就開心地跳舞，評審的反應卻很好，因為我不緊張，他們覺得很好。” (可能跳雞舞)

“危機是6歲那一年，跟親戚一起玩，玩滑板車時腳放錯位置，在柏油路上摔倒。我哭著找媽媽，嘴巴一直流血，媽媽送我去大醫院。我連門牙都拔了，記憶中傷得很重。”

◆Eunha（18歲）

“高一模擬考沒準備就考了，沒想到考了第1名，印象中非常開心。危機是7歲的時候，我當時病得很重，不是很普通的病，接受了1年的治療，有6年都在跑醫院，父母親當時很辛苦。” (銀河寶寶以後身體健康 )

◆Sowon（19歲）

“開心的事是中選公司舉辦的選秀會!我夢想成為歌手，參加了20場左右的選秀會，因為沒考上就一直考，1年半的時間一直來回跑公司，過得很辛苦。” (成為世界第一是一條艱辛之路 )

“有什麼危機呢?學校曾在金剛山舉辦修練會，因為新聞提到金剛山觀光，老師和學生都很緊張，我也很緊張。

◆Yuju（17歲）

“高一離開待了1年半的公司，當時有很多煩惱。當時參加唱歌比賽，我在個人項目中奪得金牌，當時覺得很不可思議。我拿到100萬(約台幣2.7萬)的獎金，交給父母，一部份給自己當娛樂費。”(好叻 )

“危機是有一次跟家人到公園玩，瞬間就跟家人走遠了。有一個大叔很自然地，假裝是爸爸要把我帶走，家人大喊走過來，大叔裝做是在哄我，真的是很可怕的經驗。” (竟然捉俞娜，好想打爆個阿叔 )

◆SinB（17歲）

“人生最開心的是更改主打歌?原來出道曲不是《玻璃珠》，聽到主打歌改成《玻璃珠》時真的很開心。危機是，爸爸對成績很敏感，國小時成績單要簽名，我考的成績不符合爸爸的標準，所以我模仿大人的簽名。” (我都係自己簽 )

◆Umji（16歲）

“開心的事是，國小時身邊朋友都開始有手機，但父母親不買給我。我跟父母說‘考試考得好就買給我吧!’，我考得好就拿到手機，不過我拿到手機後成績就變差了，哈哈!”

“有個可怕的經驗，國小時跟哥哥一起去參加美國的營隊，當時病得很重但忍了下來，不過實在太嚴重，所以去了醫院，診斷是盲腸炎要馬上動手術。我想，那是我第一次也是最後一次搭美國的救護車。父母都嚇了一大跳，費用當然也很貴 (智呀..... )

如果佢比人捉左 就唔會有今日嘅yuna出現

有無人知真定假？我搵唔到個來源，但yuju又真係響試場出現

好溫馨

佢地真係好融洽 好warm

我睇wiki 已經當左佢係試場

係咪之前vlive佢地有提過
總之而加係Sowon大學既師妹就得啦

大學生yuna

又要扮工啦 得閒蛇王個時再上黎
扮工前 叫下春
崔俞娜 我 愛 妳
去扮工啦 掰掰

巴打加油

努力搵錢養女朋友s

午安

情仔隻手好長

本人用左剩餘嘅錢進貢左娘娘們

仲未交會費

琴晚睇完唔記得覆
懵佬個度有綠海龜睇好正，
而加你潛水影多D靚相，
日後有fs可以畀佢地睇，
可能佢地會鍾意呢

交左會費，但係對帳表無更新

佢地可能覺得會好新奇 咁就對懵佬留下深刻印象

好早

自爆，勿起底

女朋友2017年大發

懵佬潛水不忘女友

上面張圖學銀仔wink左
其實仲有好多相玩花式，但真係會自爆不了
希望比銀仔睇到會嘩啦
但又唔可以帶手機上fs print出黎

入fs要俾女友睇 B仔一定會哈哈哈哈哈

慒佬真係好型

好型呀~~懵佬

型！

型到喊

迷慒黨

點解韓妹咁正，笑容咁甜，把聲咁好聽

宣教成功，原來係女朋友飯，唱左時間

呀呀呀，我要脫飯啦

韓妹呀，我愛韓妹，我愛女朋友，我愛銀仔，我更愛shy姐姐

慒佬粉

無啦無啦 懵佬唔好脫飯呀

CLS邊有咁正既韓妹

我要學好韓文，唉

又係你話咩shy姐姐

溝唔到唔好返黎

同我立 即 溝 佢番黎

溝唔到唔好上post

狗哥

JIMIN哥

世界級金紹情

懵佬去偷食,唯有等我死守銀黨

從來未愛你 只喜愛共萬人迷遇見

天使之豬

豬仔

Boppa幫手推post

2個小可愛

Yuna呀 俞娜呀
我愛崔俞娜
心中嘅理想對象

兩個都好正，太可愛

新年女友放假，冇消息又開始掛住佢地

崔俞娜無野好講

屌屌屌，夜潛唔見左800$既電筒！相機又冇電

以後唔花心啦銀仔

呀呀呀呀呀，我del左張合照去先，聽日睇鯨鯊唔可以繼續黑仔

唔駛del啦，keep住提醒你花心

我越黎越愛俞娜呀
一個佢 已經令我墮入愛河

呢幾張

呢套衫真係好正

琳仔真係好好好好好可愛

見到更新左對帳表，
唔該哂收會費既巴打
對唔住每日都好似催你地咁

臨尾一推 未交會費嘅你我 5/1就死線

GFRIEND 兩週年四站聯合集資公告 :

女朋友出道將至兩週年，兩年來發生過各種各樣的事，以實力登上了29冠王的位置，經歷過各種有喜有悲的事情。為了感謝GFriend在這兩年來的付出，HKGBUDDIES今年將會聯合兩岸三站，希望給予女朋友最好的兩週年禮物。各位Buddies也可以與我們一起表達對女朋友的心意！

應援物品：

-米花牌

以GFriend和Buddies的名義為有需要的人士送米，並將米花牌送給GFriend，將應援和慈善合二為一。

集資日標：約HKD$3000 100kg大米，視乎最終集資金額而調整。

-地鐵燈箱廣告

時間：2017/1/15前, 為期一個月 (日期稍後確認)
地點：地鐵三號線新沙站 (位置接近Source Music)
廣告大小：400*225cm

燈箱設計圖將會在稍後公佈,請各位BUDDIES密切留意！

價格預算：

廣告費
19000HKD
+
打印費
3400HKD
=
22400HKD

應援特典 :

HKD$100 以上 - 四站統一特典: 一套七張獨家明信片
HKD$500 以上 - 四站統一特典 + HKGBUDDIES 獨家神秘特典

入數方法：

中銀：012-722-1-014915-3 (Chan M** F*)
恆生：771-412-707-882 (Ho C** Y**)

1. 入數後謹記保留入數紙，將其拍下再電郵至 hkgbuddies@gmail.com
2. 入數24小時內請填寫本站的匯款表單

PS.集資金額最少為港幣$20元正.

之後就可以查看對帳表單：

是次應援集資活動由即日起到5/1/2017完結，大家積極參與吧！
感謝各位HKGBUDDIES支持女朋友兩週年應援活動!

推

聽日去交😂

大將軍交左會費未

感激2016年能衝破距與你們六個，一直都相信與你們有點點緣分才能遇上你們

求遠都會記起那年暑天，像發夢一樣遇上你們

為你地付出過嘅汗水，心跳，捱過嘅冷風，等待過嘅一分一秒，都係回憶，都係值得

2017年唔排除會睇唔開拋低香港一切過去韓國住返年

侵唔侵新飯

無任歡迎

入會費

b5男神應該交咗掛我估
聽日先出到糧聽日交啦好嗎

好似set咗自動轉賬去銀仔個課金戶口

咩會

術語嚟架啫
唔洗太認真
有心就得架啦

有冇巴打知hsbc ebank可唔可以過hs，而家即交

可以。

假裝巴搬去韓國做大神

假裝巴

正呀喂..........世界級黃恩妃

突然覺得銀仔好一般

唔通真係要脫飯

算把啦，之後你返到屋企睇住成屋銀河仔d野又變番瘋狂銀仔飯

睇過出面就知女朋友先係真．世界第一

幻覺黎架咋
銀仔係屋企等緊你返去

唔該曬巴打，交左啦 ，應該聽日收到。

條女真心正，希望我地有緣份會再相見
唉，真係好正...點解有咁高汁既韓妹
又識女朋友既歌又知佢地個名又識潛水把聲又咁好聽。
又素顏唔化妝又識擺pose，純到一個點，
又唔怕羞又肯理我又冇拒絕我

唉！我仲甜緊，韓妹真係冇得頂
唔通銀仔係佢十倍？

快d學好韓文追cb時響韓國打個轉啦

唔同架，我夢想既女唔係靚女咁膚淺！
又潛得又嗲得，有相同夢想既女
呢間resort幾十條韓妹啦，得佢睇得上眼
真係快啲考個牌飛過黎打工先

韓國都有韓妹玩潛水，去睇左先啦，開下眼界嘛

冇feel

恥笑B..........哈哈哈哈哈~~~

潛得水多數冇整容純天然唔化妝，而家係女朋友到搵唔返初戀感覺

冇法啦，女友都要長大，而且公司又要佢地顧住個形象要化妝

其實佢地個樣太攰冇得唔濃妝

呢個又係事實
希望新年呢幾日佢地放假輕鬆下，唔駛練習太多

其實有冇假放..
跟住又幾個頒獎典禮..
又可能練緊cb,學緊日文...

韓星邊有得夜假，24小時工作

有聲張圖

做乜笑我媛

終於扮完工 搭車歸家了

應該有得返屋企陪家人過新年掛
印象中之前睇過d新聞講

有冇人掛住我

咁呢啲又有，聖誕佢地都有返屋企過

呢兩個不嬲打開交嘅，可能恥笑完俾情仔打餐勁嘅

死啦 冇哂叫春衝動

Yerin ...你死啦你

以後應該唔會再見到懵佬

完了吧，如無意外

浪子回頭啊 懵佬

後日返黎香港啦，要回到現實！

但再黎一次同多次條女fanmeeting 都係7000$

仲有三日潛水好食好住，有埋合照傾計福利，點都平過去fs

過幾日潛完水返黎又會打回原形繼續叫春

銀仔點會有得同佢比

番黎就岩喇
btw真係幾正

岩啊 一時既心動點及得上銀仔

轉角男神csl

有那位可跟你比?

愛銀 別走

如果你說 你不愛我

未見過csl king

見到你個留言莫名地笑左出聲

多謝你轉角巴

新鮮感總係充滿威力 之後就

Csl出沒注意

yes 所以
崔俞娜永遠世界級

轉角巴

buddy榮譽csl

唔好癲啦 其實我好正常

睇完波 又係時候訓覺

d球員同我個心一樣咁攰

白滑嘅手，好似係

迷人紅唇，好似係

摸過

邊個花心就一槍打死佢

提子......

終極表情B

好想做訪問佢成人感言嘅人 唔知佢講左未呢

崔俞娜太陽

唔清楚，好似未講

仲諗住冇乜人就推下SinB
乳豬黨果然無時無刻都會出現

最後放埋搞笑琳，訓了

yerini真係

點解影到咁肥

好撚正好撚肥啊

臨訓前叫多次春
我時時刻刻都愛妳 崔俞娜

我最愛俞娜嘅笑容
各位黨員畢地 早抖啦

乳豬世界第一

睇黎我可以準備全心全意睇女朋友

跌咗落底 翻工前推推

要早起上個水
SinB唔肥，呢d只係少少baby fat

個邊港埸買唔到飛?

只要係崔俞娜,我都會愛

去晒入數

你呢

各位 早晨呀

俞娜 俞娜 我愛妳

24小時都見到俞娜黨永動

乳豬叫春黨早晨

Umji黨呢

其實係咪大部分kpop 都開重伴唱？ 點解次次睇live佢地唱次次都一樣咁制 ，加埋上次播錯歌單野

永動 愛俞娜

你問下泫雅咪知

普遍都有開伴唱
應該係電視台安排

Baby fat都咁正

金紹情世界最美最漂亮，流星雨也為了窺探妳而掉下來

金素靜世界第一

金紹晶世界第一

大部分團都係用有原聲既伴奏 然後再諗開唔開mic咪唱
接近100%團既伴奏都有加人聲（暫時未見過冇人聲既 唔計solo
如果你係講gfriend唱live次次一樣既話
真飯表示分到有咩唔同
公演另計

伴奏有人聲既例子 mamamoo
仲有d係原聲伴奏再加人聲

蘋果頭情情全宇宙第一

蘋果頭晉情???

Mamamoo真心勁
夾隊band嚟唱
自己玩埋和音

半個月無上黎

留個名先

上次巴打你地講完
自己再去了解過

真係幾複雜
LAR AR
LMR MR

但本身一首歌既mr版
指既應該係一首歌係 全部副歌段 同 少部份主旋律段（1,2句）有錄音（人聲） 其他位係純音樂

除左yg music 有得比錢下載一首歌既4種版本 》
原版(ar) 伴唱(mr) 純人聲(acapella)
純音樂(instrumental）

其他公司唔係好覺有呢種服務

又沉

因為你收返埋條脷

Glass bead 電台版 mr伴奏

豬仔 gravity

Me gustas tu 電台版 mr 伴奏
冇人推post我黎推

咁樣唔沉有鬼啦

梳囉

大家記得投票

金素情世界第一呀

行完山食午餐上個水
Yerin同大家say hi~~

拋棄B嘅fsl

咁耐都推唔爆呢個post

B都拋棄

東方巴都鐘意行山?

又有wallpaper換
SinB

係呀，以前都有行，返到黎d fd叫到所以新年行一轉

返咗嚟

好似返左幾日
有時間一齊 呢排廢青成日行山

係呀轉角巴
趕得切新年前返黎

有得廢青行山真好

又唔叫我過嚟咀你兩啖

我都係襯今日有時間先去行，聽日開始要搞新部門同工作交接d野
之後搵時間一齊去行啦

Hi

花心警告

我係咪miss左啲咩

唔好提

haha
希望女友以後都唔好黎香港開CON/FM/FS
唔黎就唔會買唔到飛 唔會有希望 就唔會失望

好掛住豬仔

呢排umji大神放晒假

一齊去泰場啦

我今日星期五都去行玉桂山 琳黨都廢青行山

想問下東方定助係咪即係第8部jojo個主角

正確

賤格

藝琳同yuju好正

廢青表示想搵人行都搵唔到

識貨

我都好掛住yuna

靜咗咁多都就爆po
繼續推

GFRIEND 應該放緊假。

無 任何消息

無時無刻都掛住佢 諗住佢
我愛 崔俞娜

最欣賞yuju,最疼愛琳

所以呢度都好靚

最欣賞
最喜愛
最疼
最愛
最支持
最想見

好似沒人講好久，我來先

肥琳世界級

我扮緊工都上上水先

最欣賞 ：我個個都會欣賞
最喜愛 ：崔俞娜
最疼 ：崔俞娜
最愛 ：崔俞娜
最支持 ：佢地六個
最想見 ： 崔俞娜

上面個堆對班csl黎講太文雅

csl都是有文化的

最欣賞：琳
最喜愛：琳
最疼：琳
最愛：琳
最支持：琳
最想見：琳

No Yerin No Life

最想嘴: Sowon
最想比佢嘴:Sinb
最想佢係我耳邊唱歌:Yuju
最想攬:Yerin

肥琳世界級最靚最可愛
扮csl推post

好低汁

呢度不定時都會有人叫春架

黃恩妃超級型超級靚

最想拖：umji
其餘同上

痴線佬的異想世界